主要的註釋工具在左上角——你可以徒手塗鴉，創建形狀，並在圖片上添加文本。 如何在任何設備上編輯截圖|David Nield | 2021年8月24日|大眾科學 
 當你徒手磨刃時，磨刃是一件非常奇怪的事情。 The Knife Master |Melissa Vaughn, Brendan Vaughn | 2010年10月11日|DAILY BEAST 
 有些廚師是徒手做的，但請參閱前面關於傷疤的說明。 廚師的秘密武器|Chad Ward | 2009年11月3日|DAILY BEAST 
 機械繪圖用的鉛筆應用鑿尖削尖，寫意畫用的鉛筆應用圓尖削尖。 機械製圖與設計導論|大衛·艾倫·洛 
 每一年都有固定的徒手繪畫指導，最後一年來自生活。 《建築插畫叢書》，第01卷第06期，1895年6月|多種 
 “我能問一下嗎?”老師說，“你能解釋一下這本書裡所謂的徒手畫是怎麼畫的嗎?” 艾米·盧，喬治·馬登·馬丁 
 說到藝術教學，我想說的是，我並不是說給孩子們上手繪和透視課。 《父母與孩子論》|蕭伯納 
 內神話先生是一個很好的徒手畫家，他畫了火箭站在直線上的草圖。 科學美國人增刊，第460期，1884年10月25日|各種